黑警幾時對住浩園射催淚彈啊！

嘩…唔好搞浩園呀…好慘架真係